屌奶星，啲提款機排滿哂中年人/老野

仲要全部剩係排提款果部，其他機無人用

可以揸住張卡去櫃檯取款